有咩電鬚刨推介

小弟之前用啲幾舊水cheap雞飛利浦，
成日剃唔乾淨又唔多夠力咁
新年想屌個貴少少既刨
Budget <1500
百靈個堆有無邊個model抵屌

舊嗰個用左幾耐

amazon 買7系

2年到啦

個人認為
買電鬚刨根本唔應該買貴價貨
刀片係損耗品，用用下自然就變鈍
跟住買刀片就會俾人劏
我用開 Panasonic 百幾蚊嗰啲電鬚刨
覺得性價比極高
就算用一兩年，因為刀片鈍咗而換個部新
都一啲都唔肉赤

我都想買過個新 求介紹

5,7,9 有咩分別？

睇下先，其他系有咩分別

用左5年百靈 之後去日本買pan記
先知pan記正野 又輕又乾淨
唔駛買貴款

Lm

有冇話邊隻model

日本唔記得買記錢 應該係最基本型號

用緊百靈牌5系，廢廢地，剃下巴位剃好多次先叫乾淨少少

見5系同7系個刀頭好似一樣
諗緊買邊隻

巴打你之前Braun用緊邊隻

前後買左兩隻3系
之前有巴打講過下 3 5 7系差不多

之前用開3系，轉左9系之後發現係兩個世界

9系真係剃到鬚根？

應記除左刀之外都剃唔到
我見上面巴打隻pan記個motor仲勁過7系，都係賣5舊水
想試下pan記果隻

咁講乾淨一定係刀片，不過9系強過3-5系真係好多！都真到8-9成

百記d電老化得好快，成日差完又好快無電

百記垃圾
之後轉左用philips

philips個圓形刀頭仲撚垃圾，剃完=無剃
百記同Pan記果種刀頭乾淨好多

當時因為9系貴過7系好多，退而求其次買咗7系。覺得唔太乾淨，要來回剃幾次

panasonic 啦
philips 好垃圾，叉電叉十世都未叉完 pan 記快叉一陣就掂